究竟有鬚唔剃既女人 係咩心態？？

即係林依晨果種
唔識用鬚刨？

台灣好多女都係咁, 好難頂

愈剃會愈粗 愈黑 愈明顯
好心做激光整下啦
女仔之家鬍鬚滿面 成何體統

你都唔撚識貨

無圖傾閪呀？

琴操姑娘

其實好核突